{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045231",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포포시즌펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州甘浦浦シーズンペンションです。 A201、A202、A203、A204、B201、B202の客室ではスパが撤去され、ご利用いただけません。 ペットと一緒に利用できる客室はB棟のみです。 A棟はペットと一緒にご利用いただけません。 顧客レビューによると、きれいで広い客室と親切な男性社長で印象深いところです。 今後もまた訪問する意思があります。 ただ、訪問の際には歯ブラシは別に持って行った方がいいと思いますし、台所の方には小さなアリの群れがいるので防疫改善が必要です。 各客室では個別バーベキューが可能で、共用バーベキュー場でもご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は23時までで、炭、グリル、トング、はさみで構成された費用は2~4人基準で2万ウォンです。 メゾネットタイプの客室は、インターネットで無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 売店/コンビニは徒歩1分の距離にあり、車で5分の距離にKスーパーがあります。 ペットと一緒に利用可能な客室はB棟全体です(B101、B102、B201、B202)。 ペット1匹当たり1万ウォンの料金が現地にて決済され、一部屋当たり最大2匹(8kg未満)まで可能です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州甘浦浦シーズンペンションでは、スパを利用することはできますか？",
            "answer": "A201、A202、A203、A204、B201、B202の客室ではスパが撤去され、ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる客室はどこですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できる客室はB棟のみです。A棟はペットと一緒にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "顧客レビューによると、慶州甘浦浦シーズンペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "顧客レビューによると、きれいで広い客室と親切な男性社長で印象深いところです。今後もまた訪問する意思があります。"
        },
        {
            "question": "訪問の際に必要な持ち物はありますか？",
            "answer": "訪問の際には歯ブラシは別に持って行った方がいいと思います。"
        },
        {
            "question": "台所の状態についてどのような情報がありますか？",
            "answer": "顧客レビューによると、台所の方には小さなアリの群れがいるので防疫改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "各客室では個別バーベキューが可能で、共用バーベキュー場でもご利用いただけます。バーベキューの利用時間は23時までで、炭、グリル、トング、はさみで構成された費用は2~4人基準で2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、インターネットで無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店/コンビニは徒歩1分の距離にあり、車で5分の距離にKスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能な客室はB棟全体です(B101、B102、B201、B202)。"
        },
        {
            "question": "ペットの料金や制限はありますか？",
            "answer": "ペット1匹当たり1万ウォンの料金が現地にて決済され、一部屋当たり最大2匹(8kg未満)まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 533
    }
}